2020-6-22 我愛黃禮志

志哥又發作!?

我老婆嚟

乜

有病就去睇醫生啦

係

落左妝=黃洋達老婆咁既樣

我❤禮志😻

屌你老母

我唔愛

又玩針對？

橙橙豬

想幫下你姐

昂哥想隻dup?

你話我有病

你話禮志係你老婆

佢堅有𨶙病

你班friends係真係平時出街都唔戴口罩定淨係街站/派傳單先咁

又唔好咁講...

低b妹

2020-6-21唔愛？

又發神經

我無戴好耐拉